打鼓嘅巴打入

唔知有無開錯台
細佬我就啱啱學打鼓
平時練個時好少用speaker聽住歌打 好似戴住耳機打隔一隔音無咁傷耳仔
請問應該揀咩類型耳機 太隔音又聽唔到自己打成點 唔隔音又聽唔到首歌好易甩

入mixer再出耳機